你可以走多远并不代表你现在要走多远

走得太快不是一件好事。如果说每个人要经历的风景和要到达的目的地都是一样的（我想是一样的）。那走太快只会让你错过了很多风景并且提早到达目的地。那两种情况，和你一起的伙伴还没到，你一个人会很无聊；第二在你无聊的时候你的脑子里想不起任何关于美的事情，因为走的时候从来就没体验过什么叫做美。有时候，你是不想走这么快的，或许是别人推了你一把，但要记住她未必是为了帮助你，她推你一把可能只是她也想走得快一点。但是这一跑，会让你有点防不胜防。你还不能骂人家，反正你都要走这一步的，我只是送你快一点，你反过来还要怪我？人们大多数理所当然。就应该接受别人所认为的好，真正对你好的人会先问你，我要不要踹你一脚。不过有些事情只要你知道就好了。不理解你的人就继续让别人不要理解，解释很多时候绝对是徒劳。年纪大了，也就懒得说话了。经常为太多人着想也未必是对的，也就一样的道理，你为别人的好别人真的认为是好吗？还是你自己的一厢情愿呢?要深思。